其實1/10想點

有人話先集中港島做左和理非先
又有人話直接五區開花
其實有共識未

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

8/10

穩陣D就開定五區, 到時唔洗理黨鐵封唔封站
如果重注港島, 佢一封站, 到時就唔知點樣